［集思廣益］中共要香港人滅絕

唔好再話咩警隊咁狼咁急=政府無棋
佢要控制一定控制到，萬聖老蘭就係例子
佢知道示威者未有全民皆勇武呢步
佢唔攻我地都一樣唔會攻

問題係如果係中共刻意縱容班狗
任何佢地違法無限放大，張建宗又屌得
到日後佢地以警隊威脅政權而拎正牌殺落來
中共自制「英雄」角色
咁點拆

想大家討論下呢個問題

我哋好應該要14億支那賤種滅絶

呢個係全球人既心願難度20粒星

大家入來宏觀少少睇個問題傾下

核平支那

如果全民不勇武=等比狗咬死

全民勇武=狗隊攪唔掂就摺被軍上

任由狗隊癲落去佢真係有機會威脅政權，例如成立獨立調查委員會/重組狗隊

大家諗下點拆

幫手推多兩野真係想大家睇下合唔合理
同埋如果合理既點拆P仔推唔到

大家一齊諗下

係都推爆消防先

支共狂起大壩，加劇亞太區旱災，並已能夠將供水當武器

巴打真係守承諾